華為收買佬唔要？

真定假？